【暴力易俗】河北硬推100%火葬 老人落葬20天後遭掘墳燒屍

幾時火葬毛臘肉呀

強國一個人出兩次殯都犀飛利。遲啲會唔會搞100%海葬，再拎啲灰出嚟洒落海

push

再過幾年人口老化就直接生燒支那老豬

In north ,we burn all dead body

火葬左咪可以石沉大海囉

求其洒係地下一陣就有洪水幫你沖落海
話唔定仲可以多個伴

Push

中國人有句說話 入土為安

掉晒入陽澄湖餵大閘蟹

Soylent system

brace yourself

洪水沖返入屋

河北？死太多人唔夠位？